操你媽的

衲dee

唔好咬我